住安泰邨人請進

依家返工放工係咪仲要排隊等lift 落山上山？

有冇安泰邨街坊可以幫手